陳茂波料數年經濟環境困難 持開放態度研是否派錢紓困

【Now新聞台】政府推出第四輪紓困措施，其中分期繳稅的申請安排被批評手續繁複。財政司司長陳茂波指，有人曾提議延期半年交稅，但政府認為做法不可行。

陳茂波預計，未來數年經濟環境也困難，可能不僅一年，財政預算出現赤字，要顧慮政府長遠承擔能力，會持開放態度研究是否派錢紓困，但他提到上次派四千元的關愛共享計劃有不完善的地方。

派錢好丫，洗係黃色經濟圈身上,用黎買gear,拎黎捐去外國遊說團隊，間接支持呢場運動

派一年都未派完

又洗三億行政費去派一億比新移民

還掂都捐輸俾中共
港共派1蚊都照攞